求大膽試藥既醫生/精神科醫生，不能上學/班，病齡8年，腹瀉，體力少，25歲輕微肥胖，男

不能上學/班，病齡8年，腹瀉，體力少，25歲，體重100KG

主訴：
我的蛋白質類攝取中只選極低脂的食物，如雞胸、極低脂魚柳、蝦。如食物中脂肪比例增加，吃了有機會肚痛/腹瀉/“濟”/大便爛（以往出現，現在不敢吃，不確定）。

現史：
體力低至僅能勉強自理（程度：煮一人餐都好辛苦），職業治療師診斷我手做重複性動作會累，2020年7月17執屋9個字好像打完籃球一樣，休息5個鐘3個字才回復
手指耐力低
曾喝脫脂奶後腹瀉
曾吃粗糧，肚臍上9cm位置頂
曾吃冷物，會覺得肚很冷
手腳掌出汗，手腳掌冰冷，腳板脫皮
小便分差，陽痿（連皮/剝皮香蕉硬度）

往史:
09年9月-11年5月，曾常吃龜苓膏、飲涼茶，以防暗瘡，現回頭看不應吃。有手淫習慣
12年9月開始手無力至今
14年5月開始體力不足嚴重
6,7月很疲勞仍勉強上學/班，結果更疲勞
9月起經常腹瀉

西醫:
精神科開了aripiprazole 5mg sertraline (hcl) 50mg 每日各半粒，藥後肚頂，待覆診
腦神經內科做了神經傳導檢查，排除了重症肌無力，問他有甚麼其他檢查可做，他說無。
內分泌科排除了Cushing's syndrome。
照過胸背頸x光。
14年驗出肝酵素高。
17年照胃鏡，有胃炎。 脂肪肝。
運動後更疲勞
自行進食3bilion益生菌，明早大便不成形

順勢療法：sulphur q1，沒改善

中醫：
基本上以以下路線醫好一半，-代表藥後反應
參苓白朮散-止瀉、有力＞平胃散-大便變完整＞右歸丸贊育丹減約半熟地-吃油少少較不易肚屙＞便秘之後就睇黃志忠-好亂手寫個張＞十全大補-有力
另外：
補中益氣湯-有力

病人資料、問診單、舊中藥、順勢處方：

無：食物敏感

家人病歷：
父：痔瘡
母：乙型肝炎、小腸氣、割掉口水線有粒嘢
兄：無

聯絡方法:私chat好d,gp易亂

tg group/ tg(最活躍平台):

fb page/ messager:

請問治療師醫好過咩棘手個案？

待辦診治：CT了腦，等報告
法科/文王殿
心理學家
接地氣
髗骶骨療法
音叉
薩滿
吳神父按摩

不知如何找：醫療靈媒

未試，不覺得有用/未有實例吸引我：原始點

樓主假冒我，叫“手腳冇力揾我中醫”
我係“手腳冇力搵我中醫”
假冒者留言：

體重100KG

有咩問題?

100KG
你幾高

身高同個病有關?

屌你老母
人地好奇問下你
直接答咪得

我都好奇問下你老母係咪比狗屌過

虛

龜苓膏、涼茶 = 涼野, 食咗重衰
唔可以飲凍嘢

運動後更疲勞
攰都要做運動減肥啦, 你重要100KG, 畀你180CM都超晒重

重有心情都會好影響腸胃
見你乜治療都試其實走火入魔

唔係個個人既老母都同你老母一樣比狗屌開

no offense 隨口問下係咪你老母亂倫定比狗屌搞到生個有病既陽萎仔出黎？

運動左 由110KG瘦左 變左100KG

有result 咪好囉. keep it on

但都唔覺有改善
唔覺得關肥事

咁後生就陽痿
打飛機都無力
真係慘

點解你覺得你話肯大膽試藥D醫生就敢搵你試
你果咋療法真係見到都驚

屌你老母

咁唔係點？
醫唔好

你扯都扯唔起呀
點屌呀

死撚返出去啦你

同意

本身覺得自己放假響屋企打j好慘
原來有人j都冇得打

咁平時睇唔睇av
打唔到都有性慾掛

執唔到屋咪睇陣av抖下
唔打j又唔攰既

含撚啦你

你有冇諗過做口天使感受下人地射精既快感？

幫你口
add我

100KG
-end-

tg: hugo1991 add me

你老母閪扮病呃撚含
原來又係連登gay狗

有咩問題?
大把人肥過我都冇事

咁你肯死撚返出去未?

得閒就覆下你
等你以為有人有醫生介紹比你

連登有愛

唔好一句唔關事就否定自己努力啦
脂肪肝關事啦掛?
再退一步諗, 如果冇減到, 可能遲下關節都出問題

另外與其試埋D古靈精怪嘢, 倒不如學下"內觀"
上面人地一句粗口已經影響到你情緒 (而情緒又會影響你腸胃)
中晒"貪嗔痴"個"嗔"

又話人地點點點, 為何偏偏選中我
"痴"又中埋

其實身高都要講埋100kg 如果190cm 唔太過份，160cm就有d超重了，一步一步黎，樓主冷靜

試過減到80KG都係咁攰

你唔願意承認問題係因為你肥都無用
幾多個醫生都唔會救到你
希望你下世有碌硬鳩可以真係屌人老母
今世繼續嘥下錢照多幾次CT 啦

163CM高 輕微肥胖

哦 屌你老母

樓主有冇試過驅魔

if you can

無 有介紹?

輕微肥胖？

係

管牧師

邊度搵?

起左你底，你100kg 5km 跑25分鐘都幾勁

聖公會

共用AC 果個我細佬黎

有無伏?

口德-1

你條命都-1

無
唔係佳哥死左啦

細佬條鳩硬唔硬？